有無可能向動植物公園見林鄭

近禮賓府

和理非
不是集會 誠邀林鄭出席

我無野好講

次次遊行浪費體力
又俾人迫左去空地政總
一係周圍無政治象徵建築物
我係特首都唔怕你700萬都唔怕

不是集會
但係好多人想同林鄭傾計